\newcommand{\jobtitle}{Frontend-Entwickler (m/w)}
\newcommand{\aboutustitle}{Über uns}
\newcommand{\aboutuscontent}{%
Wir sind ein Haufen leidenschaftlicher Software-Entwickler, Designer, Wundertäter und Transformer, die eine gemeinsame 
Mission haben: METROs Multi-Channel Wholesale Business der Zukunft zu bauen. Wir achten genau auf unsere Kunden, um 
Applikationen und Services zu bauen und ständig zu verbessern, welche auf die speziellen Bedürfnisse unserer 
Kunden zugeschnitten sind und eine herausragende User Experience bieten.\\[2ex]
Als Teil unseres Teams erlebst Du die Freiheit und Atmosphäre eines Start-Ups gepaart mit der Sicherheit und Bedeutung 
eines weltweit marktführenden Handelsunternehmens. Die METRO GROUP Wholesale \& Food Specialist Company operiert in 35 
Ländern mit mehr als 21 Millionen Kunden und erreichte einen Umsatz von ungefähr 37 Milliarden Euro in 2015/2016. 
Darüber hinaus sind wir ein Equal Opportunity Employer. Wir bieten allen qualifizierten Bewerberinnen und Bewerbern 
volle Chancengleichheit.
}
\newcommand{\joinustitle}{Komm an Board}
\newcommand{\joinuscontent}{%
Falls Du mit uns die digitale Revolution des Großhandels anführen möchtest, dann melde Dich bei uns:\\[3ex]
\contactdetails
}
\newcommand{\environmenttitle}{Das erwartet Dich}
\newcommand{\environmentcontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Kleine agile Teams aus Product Ownern und Entwicklern sowie UI und UX Designern.
\item Eine lebendige Community aus Design Experten, die UI Komponenten für unterschiedlichste Use Cases in 
      vielen Ländern konzipieren.
\item Eine dynamische und gründerähnliche Umgebung, in der fast wöchentlich neue Projekte und Teams entstehen und Du 
      Dich aktiv einbringen und Dinge voranbringen kannst.
\item Eine offene und unkomplizierte Arbeitsatmosphäre, in der Informationen und Wissen miteinander geteilt und 
      daraus gemeinsam Lösungen gebaut werden.
\item Ein Set an coolen Tools wie ein Living Style-Guide, eine UI-Pattern- und Component-Library, die Du mit 
      weiterentwickeln und durch Deine Ideen kontinuierlich verbessern kannst.
\item Ein Team aus passionierten Full Stack Entwicklern, die wie Du sauberen Code lieben und es kaum erwarten 
      können, mit Dir gemeinsam Lösungen zu bauen.
\item Aber vor allem viel Spaß, kreative Freiheit und tolle Kollegen.
\end{itemize}
}
\newcommand{\profiletitle}{Dein Profil}
\newcommand{\profilecontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item UI Programmierung von responsiven Web-Applikationen und optimalerweise mobilen Apps ist Deine tägliche Arbeit. 
\item Du liebst sauberen Code und neue Technologien liegen Dir im Blut.
\item Du willst die Produkte/Services Deines Teams ständig verbessern.
\item Du hast Erfahrung in der Erstellung von UI Pattern Libraries, CSS und Style-Guides.
\item Du denkst in Designs und bist kundenfokussiert.
\item Du bist ein hochmotivierter und Teamplayer mit einer selbstständigen Arbeitsweise.
\item Dich in Englisch auszudrücken ist kein Hindernis für Dich.
\end{itemize}
}
\newcommand{\benefitstitle}{Das bieten wir zusätzlich}
\newcommand{\benefitscontent}{%
ein großartiges Team $\bullet$ flexible Arbeitszeiten $\bullet$ Home-Office $\bullet$ individuelle Weiterbildung 
$\bullet$ Karriereprogramme $\bullet$ Unterstützung bei der Kinderbetreuung und bei der Pflege von Angehörigen 
$\bullet$ vielfältige Gesundheitsprogramme und Sportangebote $\bullet$ Team Events $\bullet$ freier Kaffee ohne Limit 
$\bullet$ regelmäßige Pizza Parties
}

