\newcommand{\jobtitle}{Leidenschaftlicher Software-Entwickler (m/w)}
\newcommand{\aboutustitle}{Über uns}
\newcommand{\aboutuscontent}{%
Wir sind ein Haufen leidenschaftlicher Software-Entwickler, Designer, Wundertäter und Transformer, die eine gemeinsame 
Mission haben: METROs Multi-Channel Wholesale Business der Zukunft zu bauen. Wir nutzen die neuesten Technologien, um 
täglich mehr als 150 Microservices zu entwickeln und zu deployen, die Kundenaufträge in Millionenhöhe 
verarbeiten.\\[3ex]
Als Teil unseres Teams erlebst Du die Freiheit und Atmosphäre eines Start-Ups gepaart mit der Sicherheit und Bedeutung 
eines weltweit marktführenden Handelsunternehmens. Die METRO GROUP Wholesale \& Food Specialist Company operiert in 35 
Ländern mit mehr als 21 Millionen Kunden und erreichte einen Umsatz von ungefähr 37 Milliarden Euro in 2015/2016. 
Darüber hinaus sind wir ein Equal Opportunity Employer. Wir bieten allen qualifizierten Bewerberinnen und Bewerbern 
volle Chancengleichheit.
}
\newcommand{\joinustitle}{Komm an Board}
\newcommand{\joinuscontent}{%
Falls Du mit uns die digitale Revolution des Großhandels anführen möchtest, dann melde Dich bei uns:\\[3ex]
\contactdetails
}
\newcommand{\environmenttitle}{Das erwartet Dich}
\newcommand{\environmentcontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Du bist an allen Phasen des Software-Engineerings beteiligt, von der Konzeption über die Programmierung, bis hin 
      zum Testing und zur Auslieferung.
\item Du arbeitest in kleinen unabhängigen Teams an kundenorientierten Services und Applikationen.
\item Eine agile Entwicklungsumgebung mit Pair Programming, Code Reviews und Continuous Deployment.
\item Eine hohe Arbeitsqualität, welche durch umfangreiche Testautomatisierung sichergestellt wird.
\item Ein flexibler Einsatz innovativer Technologien.
\item Ein ständiger Wissensaustausch innerhalb Deines Teams, mit unseren Projektmanagern/Product Ownern und externen 
      Partnern.
\item Ein internationales Arbeitsumfeld mit Kollegen aus aller Welt.
\end{itemize}
}
\newcommand{\profiletitle}{Dein Profil}
\newcommand{\profilecontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Du hast fundierte Kenntnisse in einer Programmiersprache Deiner Wahl.
\item Du willst ständig neue Programmiersprachen und Technologien erlernen.
\item Du begeisterst Dich für die Automatisierung und Skalierung von Tests und Deployments (mit Docker und Kubernetes).
\item Dich interessiert, wie man große Projekte in kleine beherrschbare Teilprojekte mit Microservices aufteilt.
\item Du entwickelst schon Software \glqq{}full stack\grqq{} (d.\,h.\ vom Frontend übers Backend bis hin zum 
      Persistenzlayer) oder möchtest lernen, wie das geht.
\item Du hast Spaß daran, komplexe Problemstellungen zu lösen und in einem Team zu arbeiten, das diese Ambition 
      mit Dir teilt.
\end{itemize}
\vspace*{-3mm}
Unabhängig davon, ob Du schon mehrere Jahre Berufserfahrung hast oder direkt von der Uni kommst -- wir haben einen Job 
für Dich.\\
}
\newcommand{\benefitstitle}{Das bieten wir zusätzlich}
\newcommand{\benefitscontent}{%
ein großartiges Team $\bullet$ flexible Arbeitszeiten $\bullet$ Home-Office $\bullet$ individuelle Weiterbildung 
$\bullet$ Karriereprogramme $\bullet$ Unterstützung bei der Kinderbetreuung und bei der Pflege von Angehörigen 
$\bullet$ vielfältige Gesundheitsprogramme und Sportangebote $\bullet$ Team Events $\bullet$ freier Kaffee ohne Limit 
$\bullet$ regelmäßige Pizza Parties
}

