\newcommand{\jobtitle}{UI Designer (m/w)}
\newcommand{\aboutustitle}{Über uns}
\newcommand{\aboutuscontent}{%
Wir sind ein Haufen leidenschaftlicher Software-Entwickler, Designer, Wundertäter und Transformer, die eine gemeinsame 
Mission haben: METROs Multi-Channel Wholesale Business der Zukunft zu bauen. Wir achten genau auf unsere Kunden, um 
Applikationen und Services zu bauen und ständig zu verbessern, welche auf die speziellen Bedürfnisse unserer 
Kunden zugeschnitten sind und eine herausragende User Experience bieten.\\[2ex]
Als Teil unseres Teams erlebst Du die Freiheit und Atmosphäre eines Start-Ups gepaart mit der Sicherheit und Bedeutung 
eines weltweit marktführenden Handelsunternehmens. Die METRO GROUP Wholesale \& Food Specialist Company operiert in 35 
Ländern mit mehr als 21 Millionen Kunden und erreichte einen Umsatz von ungefähr 37 Milliarden Euro in 2015/2016. 
Darüber hinaus sind wir ein Equal Opportunity Employer. Wir bieten allen qualifizierten Bewerberinnen und Bewerbern 
volle Chancengleichheit.
}
\newcommand{\joinustitle}{Komm an Board}
\newcommand{\joinuscontent}{%
Falls Du mit uns die digitale Revolution des Großhandels anführen möchtest, dann melde Dich bei uns:\\[3ex]
\contactdetails
}
\newcommand{\environmenttitle}{Das erwartet Dich}
\newcommand{\environmentcontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Kleine agile Teams aus Product Ownern und Entwicklern sowie UI und UX Designern.
\item Eine lebendige Community aus Design Experten, die UI Komponenten für unterschiedlichste Use Cases in 
      vielen Ländern konzipieren.
\item Eine kundenfokussierte Organisation, in der User Research und Testing das Fundament jeder Neuentwicklung sind.
\item Eine dynamische und gründerähnliche Umgebung, in der dauernd neue Projekte und Teams entstehen und Du 
      etwas bewegen kannst.
\item Eine offene und unkomplizierte Arbeitsatmosphäre, in der Kenntnisse miteinander geteilt und daraus 
      gemeinsam Lösungen gebaut werden.
\item Ein Set an coolen Design Tools wie einem Living Style-Guide samt Component Library, die Du mit weiterentwickeln 
      und durch Deine Ideen kontinuierlich verbessern kannst.
\item Ein gut vernetztes Team aus passionierten UI und UX Designern, die eine großartige User Experience zum Ziel haben.
\item Aber vor allem viel Spaß, kreative Freiheit und tolle Kollegen.
\end{itemize}
}
\newcommand{\profiletitle}{Dein Profil}
\newcommand{\profilecontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Du denkst in Designs und bist kundenfokussiert.
\item Du bist ein hochmotivierter Teamplayer, der immer bereit ist zu lernen und eine selbstständige Arbeitsweise hat.
\item Leute vom Business zu verstehen und mit Entwicklern zu reden ist kein Mysterium für Dich.
\item Du willst die Produkte/Services Deines Teams ständig verbessern.
\item Du bist vertraut mit der Erstellung von UI Design Prinzipien und Style-Guides.
\item Die Benutzung von Design Tools wie Sketch, Adobe Photoshop, Adobe Illustrator oder Invision ist Teil Deiner 
      täglichen Arbeit.
\item Du hast fundierte Arbeitserfahrung in UI Design.
\item Dich in Englisch auszudrücken ist kein Hindernis für Dich.
\end{itemize}
}
\newcommand{\benefitstitle}{Das bieten wir zusätzlich}
\newcommand{\benefitscontent}{%
ein großartiges Team $\bullet$ flexible Arbeitszeiten $\bullet$ Home-Office $\bullet$ individuelle Weiterbildung 
$\bullet$ Karriereprogramme $\bullet$ Unterstützung bei der Kinderbetreuung und bei der Pflege von Angehörigen 
$\bullet$ vielfältige Gesundheitsprogramme und Sportangebote $\bullet$ Team Events $\bullet$ freier Kaffee ohne Limit 
$\bullet$ regelmäßige Pizza Parties
}

