\newcommand{\jobtitle}{Scrum Master / Agile Coach (m/w)}
\newcommand{\aboutustitle}{Über uns}
\newcommand{\aboutuscontent}{%
Wir sind ein Haufen leidenschaftlicher Software-Entwickler, Designer, Wundertäter und Transformer, die eine gemeinsame 
Mission haben: METROs Multi-Channel Wholesale Business der Zukunft zu bauen. Wir achten genau auf unsere Kunden, um 
Applikationen und Services zu bauen und ständig zu verbessern, welche auf die speziellen Bedürfnisse unserer 
Kunden zugeschnitten und dabei hochgradig skalierbar sind.\\[3ex]
Als Teil unseres Teams erlebst Du die Freiheit und Atmosphäre eines Start-Ups gepaart mit der Sicherheit und Bedeutung 
eines weltweit marktführenden Handelsunternehmens. Die METRO GROUP Wholesale \& Food Specialist Company operiert in 35 
Ländern mit mehr als 21 Millionen Kunden und erreichte einen Umsatz von ungefähr 37 Milliarden Euro in 2015/2016. 
Darüber hinaus sind wir ein Equal Opportunity Employer. Wir bieten allen qualifizierten Bewerberinnen und Bewerbern 
volle Chancengleichheit.
}
\newcommand{\joinustitle}{Komm an Board}
\newcommand{\joinuscontent}{%
Falls Du mit uns die digitale Revolution des Großhandels anführen möchtest, dann melde Dich bei uns:\\[3ex]
\contactdetails
}
\newcommand{\environmenttitle}{Das erwartet Dich}
\newcommand{\environmentcontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Du analysierst und begleitest einen unternehmensweiten Software-Engineering-Prozess, von der Konzeption über die 
      Programmierung, bis hin zum Testing und zur Auslieferung.
\item Du hilfst Teams zu verstehen, was Kundenwert bedeutet und wie man ihn misst.
\item Du verbesserst den Entwicklungsprozess von kundenorientierten Services und Applikationen in kurzen Releasezyklen.
\item Du teilst eine agile Transformations-Roadmap in iterative und inkrementelle Teile auf, die kontinuierlich 
      Veränderungen vorantreiben.
\item Du arbeitest mit smarten Kollegen aus aller Welt in einer herausfordernden Umgebung, die all Deine Fähigkeiten im 
      Transformationsprozess hin zu einer agilen Organisation fordert.
\end{itemize}
}
\newcommand{\profiletitle}{Dein Profil}
\newcommand{\profilecontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Du hast fundierte Kenntnisse in Scrum, Kanban und Kombinationen beider Methoden.
\item Du hast fundierte Arbeitserfahrung darin, agile Methoden in einer Enterprise-Organisation zu skalieren.
\item Du hast bereits Deine eigene Toolbox agiler Good Practices, die direkt im Team eingesetzt werden können.
\item Du bist ein Teamplayer, der ständig lernen und seine Fähigkeiten verbessern will.
\item Du bist hochmotiviert, die Transformation unseres Unternehmens mitzugestalten.
\item Dich in Englisch auszudrücken ist kein Hindernis für Dich.
\end{itemize}
}
\newcommand{\benefitstitle}{Das bieten wir zusätzlich}
\newcommand{\benefitscontent}{%
ein großartiges Team $\bullet$ flexible Arbeitszeiten $\bullet$ Home-Office $\bullet$ individuelle Weiterbildung 
$\bullet$ Karriereprogramme $\bullet$ Unterstützung bei der Kinderbetreuung und bei der Pflege von Angehörigen 
$\bullet$ vielfältige Gesundheitsprogramme und Sportangebote $\bullet$ Team Events $\bullet$ freier Kaffee ohne Limit 
$\bullet$ regelmäßige Pizza Parties
}

