\newcommand{\jobtitle}{Leidenschaftlicher Sitecore-Entwickler (m/w)}
\newcommand{\aboutustitle}{\defaultaboutustitleDE}
\newcommand{\aboutuscontent}{%
Wir sind ein Haufen leidenschaftlicher Software-Entwickler, Designer, Wundertäter und Transformer, die eine gemeinsame 
Mission haben: METROs Multi-Channel Wholesale Business der Zukunft zu bauen. Wir nutzen die neuesten Technologien, um 
die Entwicklung unserer Plattform für die digitale Kommunikation, die von mehr als 15 Millionen Besuchern im Monat 
gesehen wird, voranzutreiben.\\[3ex]
\defaultaboutuscontentjoiningDE
}
\newcommand{\joinustitle}{\defaultjoinustitleDE}
\newcommand{\joinuscontent}{%
\defaultjoinuscontentDE
\contactdetailspascal
}
\newcommand{\environmenttitle}{\defaultenvironmenttitleDE}
\newcommand{\environmentcontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Eine agile Entwicklungsumgebung mit Pair Programming und Code Reviews.
\item Du bist an allen Phasen des Software-Engineerings beteiligt, von der Konzeption über die Programmierung, bis hin 
      zum Testing und zur Auslieferung.
\item Fokus auf Zusammenarbeit, Menschen und Selbstorganisation.
\item Ein internationales Arbeitsumfeld mit Kollegen aus aller Welt.
\item Du arbeitest in kleinen unabhängigen Teams an kundenorientierten Services und Applikationen.
\item Ein flexibler Einsatz innovativer Technologien.
\item Ein ständiger Wissensaustausch innerhalb Deines Teams und mit anderen Mitgliedern unserer Organisation.
\item Raum für eigene Ideen und eine \glqq{}never stop\grqq{} Lernkultur.
\end{itemize}
}
\newcommand{\profiletitle}{\defaultprofiletitleDE}
\newcommand{\profilecontent}{%
\vspace*{-4mm}
\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=8mm]
\item Du hast umfangreiche Erfahrung in der Entwicklung von CMS basierten Web-Anwendungen (idealerweise mit Sitecore).
\item Du kennst Dich in der Entwicklung mit C\# .NET Technologien aus.
\item Du bist vertraut mit REST, JSON, HTML, CSS, CSS Frameworks wie Bootstrap und JavaScript.
\item Idealerweise hast Du Erfahrung mit Sitecore 8.x, TDS, SOLR, Sitecore Rocks, Unit Testing, und dem Testen von 
      Front-Ends.
\item Du willst ständig neue Technologien erlernen.
\item Du begeisterst Dich für die Automatisierung und Skalierung von Tests und Deployments.
\item Du entwickelst schon Software \glqq{}full stack\grqq{} (d.\,h.\ von Frontend über Backend bis Persistenzlayer) 
      oder möchtest lernen, wie das geht.
\item Du hast Spaß daran, komplexe Problemstellungen zu lösen und in einem Team zu arbeiten, das diese Ambition 
      mit Dir teilt.
\item Du hast Erfahrung mit agilen Methoden in der Entwicklung.
\end{itemize}
}
\newcommand{\benefitstitle}{\defaultbenefitstitleDE}
\newcommand{\benefitscontent}{\defaultbenefitscontentDE}

